原來我記住你便忘記我自己

谷草4455我未會貪生怕死
做錯亦錯得起田草全部不理
育馬妙星我伴你4
霍利時又第四奇真又甩左p
仔仔起到孖請你別要兩個第4
夢想飛翔又走光輸賭我運氣
無悔窮盡我的儲備自願甘心筋竭力疲

巴打邊間教會